太古連濃場比人拆左

代朋友開post
𠴱太古連儂牆咁快俾人拆咗
恆隆話個度屬公眾地方

幫推，有冇人mtr btw

去A2出口果個啦